大家點睇大衛雷斯，斯斯？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

後防炸彈，不過好過另外幾個後防黑洞.

當年轉會psg個陣仲吹撚到世界頭三中堅
攻係ok既 企位真係垃圾級 成日要人執屎
仲要係25格

琴晚搭住細梅 即刻變大佬

有排好勁，之後垃圾

25到仆街
琴日係球場上想殺前隊友咁

車路士傳奇
地位僅次泰利 高過撚狗

弱智先撐

垃圾25狗
啲車狗比人剷完草都要繼續睇佢番番去踢

樓主係狗

激撚到我喊
見雷狗踢左5場送左2個12碼出去 都唔送個12碼比我地車

重申一次 我真藍安先係車icon
25雷既地位連安10%都冇

踢防中吧啦

Not me not me not me

諗返起安囝尋晚大義滅親撚過電欺狗就好爽

ching咁有義氣 我有份笑都唔bin埋我

係，特登唔cap

你起碼有波台top3義氣

由帶刀侍衛變帶炸彈侍衛

痴九線,林伯算係咩

狗

當年馬基利尼,踢到連中堅包埋

Who are top 1&2?

驚你支針姐

琴晚撚到啲阿狗朋友一棟都無

我覺得
佢踢波太過滋油，唔快之餘，仲唔積極
睇佢眼神同行為，感覺上，走甩咗人，未由去囉
最慘係佢防守路數實際上其實唔算好
可能好多人認為佢用波好，分波同長傳好
打中堅唔穏，就不如打防中
但個人認為，佢打防中，係仲大鑊
其實佢個打波節奏係太慢，太滋油，太鍾意上腳
做決定做得慢之餘，仲要唔算好
慢條斯理用波打防中位，用波又唔穩陣
係好容易被迫／拍甩
簡單講
呢個球員好睇，唔好用
係典型中伏格

可樂哥又出黎搵食

笑左

問阿迷

佢代表作應該係摩佬帶轟炒鳩阿狗果場

如果你話同張伯斯,細梅,Holding,PaPa呢d比
咁雷斯又真係唔算太差

張伯斯打中堅算阿狗成隊最好
係打閘柒姐

呢條撚樣咁鍾意後上，
不如一開始做前鋒

啲音樂已經好肖皮
球球入波之間仲要加搜巴西人啲喊樣
好賤

有幾球失左唔追 hea到 終極眼神防守

因為朗拿度睇波所以一直支持巴西
睇完依場 從此一隊都唔支持
估下邊隊拎世盃算

依場柒到 我覺得港隊落去打大巴 都唔會踢到7-1出來

踢中堅但防守差 鍾意上腳用波 腳法係有但球商極低 成日一鳩斬個波上前場但完全唔準 又鍾意搶射罰球 射一百球都未必入到1球 咁既垃圾傻閪球隊先會買

有隊球隊買咗佢兩次

係囉兩次都只係拎左歐聯冠軍、英超冠軍、兩次歐霸冠軍同足總盃冠軍

7:1

推

個下中場射罰球唔係諗住入呀